有玩酸雨戰爭嘅入嚟

想入坑但香港邊到有得買
舊款係唔係已經無得買

推

深水埗精品 有新有舊

除左隻Laurel Marine（人型機）之外
全部都好易買到
去兆萬超人，齊款

會唔會有steel
我見已經絕咗版

唔該
今日去睇過但好多都無貨
得一兩隻有得買

黃埔奇趣，今日見到有唔少款

今日諗住去深水埗精品睇睇先

你地有無影相作品分享
我見好多人影得好靚

只玩人仔，已經半甩坑

暫時我都係玩人仔
你依兩款都已經搵唔到